MacBook Pro 入水 求救

是咁的
話說剛剛係canteen，小弟嘅朋友吾小心倒瀉杯可樂入我部MacBook到。係mac機嘅出風散熱位，由機背入嘅。已經馬上拿開部機即時清理。
倒瀉嘅時候，已經即時自動關機，自己認為應該唔係好嚴重。小弟冇嘗試開機，因為怕燒。但係清理極都間唔中仲有少少可樂唔知邊度走出黎。

有買保養，但係apple 入水好似話唔包？咁我係咪應該幫MacBook 吸左濕先 睇開唔開到機 再搵apple整？？

吾你老母

你個friend係咪唔抵得特登速歪你部macbook

吾吾吾吾你老母乎？

佢唔會咁仆街嘅，佢都話如果真係壞咗就入佢數。

買咗幾個吸濕包圍住部機，又開埋抽濕機。
希望有用啦

live chat 問下佢地入水包唔包
前幾個禮拜一野跌左我部macbook落地深色screen果陣會目到d白色光透出黎
個frd話apple care應該吸包人為不過live chat佢地話唔洗錢
之後果日即刻拎左去整換左個新mon比我

Thx巴打
有冇試過？

我係MacBook pro 13.3/2.7Ghz/8Hb/128GB
爬過文有聽過「試水紙」咩價位？
換咗apple 就會幫你免費整？

巴打 咁我應該點做？
而家部機抽緊濕，今晚應唔應該嘗試開機？
定係直接拎去整？

驚咪直接拎去換

換試水紙都無用

入左飲品，一睇就知。

入水唔包，但可以照俾錢整
老西都吸個零禮拜先開機

d糖乾咗之後果種感覺真係慘過食屎
如果有問題就拎去apple整啦

各位巴打 而家booking咗 但係最快都24/2
有啲鋪頭重要1/3先有。。
屌我怕等咁耐 會發霉咋 所以打算聽日直接walkin
希望會幫我check la,祝我好運啦.

包就一定唔包架啦，仲有一年維修嘅，睇吓幾錢囉，入朋友數

不過我依家煩緊，試唔試吓開機？
如果apple要整＄6-7xxx 咁不如舊機換新機 買過部？俾啲意見 集思廣益

睇你手頭緊唔緊囉，冇乜所謂就緊係換部新啦

好消息呀各位巴打，今朝早膽粗粗試吓開機，真係開到機呀，暫時來講正常運作，喳喳林backup左先，24號再去check下。
Btw多謝各位巴打

想問樓主依家部電腦點？